金鐘警察：開緊工，點走呀？

唔係鬼同警嘅人快啲返屋企休息啦

返屋企啦！

唔係鬼就返屋企休息先再慢慢部署啦！
路日日都可以佔，你唔係鬼但又係要留你問下自己想做乜？

如果係想勸人走，見唔對路自己走先啦。。。
你點勸鬼同警都唔會跟你走。。